msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-09-16 16:27+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: voieech\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-25 14:51\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: voieech\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 829928\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /app/src/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 34\n"

#: src/app/(tabs)/(home)/podcast/channel/[channelID].tsx:187
#: src/app/(tabs)/(home)/podcast/episode/[vanityID].tsx:202
msgid "{episodeLengthInMins} mins"
msgstr "{episodeLengthInMins} 分钟"

#: src/app/track-queue-modal.tsx:63
msgid "{queueLength, plural, =0 {Player Queue} other {Player Queue (#)}}"
msgstr "{queueLength, plural, =0 {播放列表} other {播放列表 (#)}}"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:160
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:102
msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

#: src/app/(tabs)/settings.tsx:65
msgid "Audio Playback"
msgstr "音频播放"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:147
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: src/components/ShareChannelIcon.tsx:24
msgid "Check out \"{channelName}\" on voieech.com"
msgstr "在 voieech.com 上关注 \"{channelName}\""

#: src/components/ShareTrackIcon.tsx:55
msgid "Check out voieech for \"{trackTitle}\""
msgstr "用 voieech 收听 “{trackTitle}”"

#: src/utils/settings/contentLanguage.ts:25
msgid "Chinese (Simplified / Mainland China)"
msgstr "中文 (简体字 / 中国大陆)"

#: src/utils/settings/contentLanguage.ts:21
msgid "Chinese (Simplified and Traditional)"
msgstr "中文 (简体字 / 繁体字)"

#: src/utils/settings/contentLanguage.ts:29
msgid "Chinese (Traditional / Taiwan)"
msgstr "中文 (繁体字 / 台湾)"

#: src/utils/settings/externalMediaControls.ts:16
msgid "Choose the type of native media controls you want to see."
msgstr "选择你想要看到的本地媒体控制类型。"

#: src/app/audio-player-modal.tsx:133
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: src/app/(tabs)/settings.tsx:183
#: src/utils/settings/contentLanguage.ts:12
msgid "Content Language"
msgstr "内容语言"

#: src/app/(tabs)/_layout.tsx:138
#: src/app/(tabs)/(create)/_layout.tsx:19
#: src/app/(tabs)/(create)/youtube-video-summary-create.tsx:153
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: src/app/(tabs)/(create)/index.tsx:29
msgid "Create your own content"
msgstr "创建您自己的内容"

#: src/app/(tabs)/settings.tsx:316
msgid "Customise content preferences"
msgstr "自定义内容偏好"

#: src/app/(tabs)/settings.tsx:84
msgid "Default audio playback rate"
msgstr "默认音频播放速度"

#: src/app/(tabs)/settings.tsx:326
msgid "Details"
msgstr "软件详情"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:142
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:117
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:125
msgid "Email Verified?"
msgstr "电子邮件已验证？"

#: src/utils/settings/contentLanguage.ts:17
msgid "English"
msgstr "英文"

#: src/app/(tabs)/_layout.tsx:117
msgid "Explore"
msgstr "浏览"

#: src/utils/settings/externalMediaControls.ts:15
msgid "External Audio controls"
msgstr "手机媒体控制"

#: src/app/(tabs)/(home)/podcast/channel/[channelID].tsx:130
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: src/app/(tabs)/(home)/_layout.tsx:26
#: src/app/(tabs)/(home)/featured-channels.tsx:35
#: src/app/(tabs)/(home)/index.tsx:67
msgid "Featured Channels"
msgstr "精选频道"

#: src/app/(tabs)/(home)/index.tsx:125
msgid "Featured Episodes"
msgstr "精选剧集"

#: src/app/(tabs)/_layout.tsx:129
msgid "For You"
msgstr "推荐"

#: src/components/FullScreenSigninWall.tsx:63
msgid "Get access to exclusive member only features right now!"
msgstr "立即获取会员专属功能！"

#: src/app/+not-found.tsx:58
msgid "Go back Home"
msgstr "返回首页"

#: src/utils/getUserFullName.ts:24
msgid "Guest User"
msgstr "访客用户"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:179
msgid "Help & Support"
msgstr "帮助与支持"

#: src/app/(tabs)/(home)/_layout.tsx:19
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/app/(tabs)/(create)/youtube-video-summary-create.tsx:122
msgid "Invalid Youtube link"
msgstr "YouTube 链接无效"

#: src/app/audio-player-modal.tsx:115
msgid "Made by {activeTrackArtist}"
msgstr "由{activeTrackArtist}制作"

#: src/app/(tabs)/_layout.tsx:156
msgid "Me"
msgstr "我"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:121
msgid "Member Since"
msgstr "会员自"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:110
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:127
msgid "No"
msgstr "不"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:23
#: src/app/(tabs)/profile.tsx:228
msgid "Not Available"
msgstr "信息不存在"

#: src/app/track-queue-modal.tsx:84
msgid "Nothing left in Queue!"
msgstr "播放列表已空！"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:152
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/app/+not-found.tsx:33
msgid "Oops Sorry!"
msgstr "哎呀，抱歉！"

#: src/app/(tabs)/settings.tsx:264
msgid "Personalisation"
msgstr "个性化"

#: src/app/(tabs)/(create)/index.tsx:32
msgid "Pick a content source to start creating content in your own style!"
msgstr "选择内容来源，并开始创作属于你自己的内容！"

#: src/app/(tabs)/(create)/youtube-video-summary-create.tsx:98
msgid "Please paste your Youtube link"
msgstr "请粘贴您的 YouTube 链接"

#: src/app/(tabs)/(home)/_layout.tsx:39
msgid "Podcast Channel"
msgstr "播客频道"

#: src/app/(tabs)/(home)/_layout.tsx:45
msgid "Podcast Episode"
msgstr "播客剧集"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:134
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:169
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:56
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/app/(tabs)/(home)/podcast/episode/[vanityID].tsx:273
msgid "Reccomended Episodes"
msgstr "推荐剧集"

#: src/utils/settings/rewindToStartOnSkipPrevious.ts:7
msgid "Rewind to track start when skipping to previous"
msgstr "跳到上一个剧集时，先跳到剧集开头"

#: src/app/(onboarding)/default-content-preference-selection.tsx:220
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/app/(onboarding)/default-content-preference-selection.tsx:111
#: src/app/(tabs)/(create)/youtube-video-summary-create.tsx:59
msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

#: src/app/(tabs)/(home)/podcast/episode/[vanityID].tsx:196
msgid "Season {episodeSeasonNumber}, Episode {episodeNumber}"
msgstr "第{episodeSeasonNumber}季，第{episodeNumber}集"

#: src/utils/settings/contentLanguage.ts:13
msgid "Select all the content languages you would like to see. You need to select at least one and you cannot remove the app's current language."
msgstr "请选择您希望看到的内容语言。您至少需要选择一种语言，并且无法移除应用当前的语言设置。"

#: src/app/(onboarding)/default-content-preference-selection.tsx:138
msgid "Select topics you like so that we can personalise your starting experience!"
msgstr "选择您感兴趣的主题，以便我们为您量身定制入门体验！"

#: src/app/(tabs)/_layout.tsx:147
#: src/app/(tabs)/settings.tsx:61
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/utils/settings/externalMediaControls.ts:20
msgid "Show controls for jumping back and forth in 15 seconds intervals."
msgstr "显示跳前和跳后十五秒的按键。"

#: src/utils/settings/externalMediaControls.ts:24
msgid "Show controls for skipping tracks to next/previous."
msgstr "显示跳至下一个和上一个剧集的按键。"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:202
#: src/components/FullScreenSigninWall.tsx:92
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: src/components/FullScreenSigninWall.tsx:60
msgid "Sign In to Continue"
msgstr "登录以继续"

#: src/app/(tabs)/settings.tsx:290
msgid "Sign in to Personalise!"
msgstr "登录以进行个性化设置！"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:200
msgid "Sign Out"
msgstr "退出应用程序"

#: src/utils/settings/rewindToStartOnSkipPrevious.ts:8
msgid "Skip to the start of the track when the 'skip to previous track' button is pressed after the track has played for 3 seconds, instead of skipping to the previous track immediately."
msgstr "当剧集播放三秒后按下“跳至上一个剧集”按钮时，先跳到剧集开头。如果剧集播放3秒内按下“跳至上一个剧集”按钮时才会跳到上一个剧集。"

#: src/app/welcome.tsx:80
msgid "Start listening"
msgstr "开始收听"

#: src/app/(tabs)/(create)/index.tsx:82
msgid "Summarise a YouTube video into a podcast episode."
msgstr "将一段 YouTube 视频改编成一期播客节目。"

#: src/app/(tabs)/(create)/index.tsx:124
msgid "Tell us what other content sources you would like us to add!"
msgstr "请告诉我们您还希望我们添加哪些其他内容来源！"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:174
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/app/(tabs)/(create)/index.tsx:121
msgid "Want more?"
msgstr "想要更多吗？"

#: src/app/+not-found.tsx:36
msgid "We can't find what you want, here's is a drawing of us being very sorry and sad..."
msgstr "我们找不到你想要的东西，这里是一幅我们非常抱歉的画……"

#: src/app/(tabs)/(create)/youtube-video-summary-create.tsx:86
msgid "We will help you summarise your youtube video and create a audio podcast."
msgstr "我们将帮助您总结您的 YouTube 视频并制作音频播客。"

#: src/app/(onboarding)/default-content-preference-selection.tsx:135
msgid "What interests you?"
msgstr "你对什么感兴趣？"

#: src/app/(tabs)/profile.tsx:127
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/app/welcome.tsx:56
msgid "Your Hyper Personalized Podcasts"
msgstr "你的声伴"

#: src/app/(tabs)/(create)/index.tsx:79
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: src/app/(tabs)/(create)/_layout.tsx:26
msgid "Youtube Video Summary Create"
msgstr "YouTube 视频摘要创建"

#: src/app/(tabs)/(create)/youtube-video-summary-create.tsx:83
msgid "Youtube Video Summary Creator"
msgstr "YouTube 视频摘要创建者"
